# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Chang-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2018, 2019.
# Louies <louies0623@gmail.com>, 2019.
# Lzmxya <lzmxya@gmail.com>, 2019.
# byStarTW <pan93412@gmail.com>, 2019, 2020.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hosted Weblate\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: weblate@lists.cihar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-15 12:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-22 23:11+0000\n"
"Last-Translator: pan93412 <pan93412@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/hosted/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.11-dev\n"

#: wlhosted/addons.py:37 wlhosted/addons.py:38
msgid "Generate Unknown Horizons scenario data"
msgstr "生成未知等級方案資料"

#: wlhosted/addons.py:60
msgid "Reset repository to upstream"
msgstr "重設儲存庫回上游狀態"

#: wlhosted/addons.py:61
msgid "Reset all changes in the local repository"
msgstr "重設本地儲存庫中的所有更動"

#: wlhosted/integrations/forms.py:35
msgid "Billing"
msgstr "帳單"

#: wlhosted/integrations/forms.py:36
msgid "Choose the billing plan you want to update"
msgstr "選擇您想要更新的付費方案"

#: wlhosted/integrations/forms.py:37
msgid "Create new billing plan"
msgstr "建立新的付費方案"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:7
msgid "Create billing plan"
msgstr "建立付費方案"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:16
msgid "New billing plan"
msgstr "新的付費方案"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:19
msgid "Please choose a hosting plan that fits the size of your project."
msgstr "請選擇適合您專案規模的託管方案。"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:25
msgid "Current billing status"
msgstr "目前的付費狀態"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:46
msgid "Too small for your project."
msgstr "對您的專案而言太小。"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:46
msgid "Too small"
msgstr "太小"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:48
msgid "Selected plan"
msgstr "所選方案"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:50
msgid "Current plan"
msgstr "目前方案"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:55
msgid "Strings limit"
msgstr "字串數限制"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:56
#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:59
#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:62
#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:65
msgid "Unlimited"
msgstr "沒有限制"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:58
msgid "Languages limit"
msgstr "語言數限制"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:61
msgid "Component limit"
msgstr "組件限制"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:64
msgid "Projects limit"
msgstr "專案數限制"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:77
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / month"
msgstr "%(price)s 歐元 / 月"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:78
#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:84
#, python-format
msgid "%(price)s EUR including VAT"
msgstr "%(price)s 歐元含營業稅"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:83
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / year"
msgstr "%(price)s 歐元 / 年"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:95
msgid ""
"Pricing is based on the number of source strings and target languages. The "
"source string is a text unit defined in a translation format, it can be a "
"word, sentence or paragraph."
msgstr "價格根據來源字串數以及目標語言數計算。來源字串是指定義在翻譯格式中的文字單位，可以是一個單字、一個句子，或是一個段落。"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:98
msgid "All listed prices exclude VAT."
msgstr "所有價格均不包含增值稅。"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:99
#, python-format
msgid ""
"EU end users and Czech companies will be charged with additional 21%% VAT."
msgstr "歐盟終端使用者及捷克公司將會額外收取 21%% 的增值稅。"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:100
msgid ""
"The reverse charge applies to invoices issued to businesses within the EU."
msgstr ""

#: wlhosted/integrations/views.py:69
msgid "No matching payment found."
msgstr "找不到符合的支付。"

#: wlhosted/integrations/views.py:77
msgid "Thank you for purchasing a hosting plan, it is now active."
msgstr "感謝您購買託管方案，現在已啟用。"

#: wlhosted/integrations/views.py:84
msgid ""
"Thank you for purchasing a hosting plan, the payment for it is pending and "
"will be processed in the background."
msgstr "感謝您購買託管方案，正在等待支付作業，過程將於背景處理。"

#: wlhosted/integrations/views.py:92
msgid "The payment was rejected: {}"
msgstr "支付動作遭拒：{}"

#: wlhosted/integrations/views.py:93
msgid "Unknown reason"
msgstr "不明原因"

#: wlhosted/integrations/views.py:110
msgid "Payments are temporarily inactive."
msgstr "支付暫時無法使用。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:6
#, python-format
msgid ""
"We comply with the Regulation No. %(law_679_2016)s, the General Data "
"Protection Regulation, also known as GDPR. This document includes necessary "
"specifications."
msgstr ""
"我們遵守 No. %(law_679_2016)s 號法律，即通用資料保護法，General Data "
"Protection Regulation，也熟知為 GDPR。本文件包含法律所要求的規範。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:9
msgid "Personal Data Controller"
msgstr "「個人資料」控制器"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:12
#, python-format
msgid "%(provider)s, Reg. No. %(reg_no)s"
msgstr "%(provider)s，註冊編號 %(reg_no)s"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:15
#, python-format
msgid ""
"Weblate has appointed a data protection officer who may be reached via "
"%(privacy_contact)s."
msgstr "Weblate 已派任一名資料保護專員，您可以利用 %(privacy_contact)s 與其聯絡。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:17
msgid "Personal Data processed by Weblate"
msgstr "Weblate 處理的「個人資料」"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:20
msgid "Weblate only processes Personal Data the User provides by using it:"
msgstr "Weblate 只處理「使用者」經由我們服務提供的「個人資料」："

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:25
msgid "Name and e-mail"
msgstr "名稱和電子郵件"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:26
msgid "These are used to identify you in the VCS commits"
msgstr "這些是用來辨識您在 VCS 的提交"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:27
msgid "Additionally, e-mail is used for notification of watched events"
msgstr "另外，電子郵件用於通知關注的事件"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:29
msgid "Password in hashed form"
msgstr "雜湊形式的密碼"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:30
msgid "Used to authenticate the User, if configured"
msgstr "如設定，則用於核對使用者身份"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:32
msgid "IP address and browser name"
msgstr "IP 位址與瀏覽器名稱"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:33
msgid ""
"These are logged in case of important changes to your account (e.g. password "
"change) to allow diagnosis in case your account is stolen"
msgstr ""
"之所以記錄這些資訊，是為了知道您的帳號是否有重大變動（例如：更動密碼），依此"
"分析您的帳號是否被盜取"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:35
msgid "Billing information"
msgstr "結帳資訊"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:36
msgid ""
"In case you purchase service from us, we collect additional billing "
"information necessary for issuing an invoice"
msgstr "如果您向我們購買服務，我們會收集開立發票所需的其他結帳資訊"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:40
msgid "Purpose and legal basis of processing Personal Data"
msgstr "「個人資料」處理的用途與法律基礎"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:42
msgid "Your Personal Data will be used for the purposes of the Service:"
msgstr "您的「個人資料」將由本「服務」用於所列用途："

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:46
#, python-format
msgid ""
"for providing our services on the Service, to contact you in matters "
"regarding our services (also by means of e-mails and messaging) and to "
"ensure the technical functionality of our services fulfillment of "
"contractual or pre-contractual obligations (<a href=\"%(url)s\">Article 6 "
"(1) b. GDPR</a>)"
msgstr ""
"為了提供我們本「服務」的服務，根據我們的服務項目而必須聯絡您（也透過電子郵件或訊息等形式），以確保我們的服務能履行合約或合約簽訂前的義務等技術功能（<a "
"href=\"%(url)s\">第 6 條 (1) b. GDPR</a>）"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:47
#, python-format
msgid ""
"to analyze your use of our services and improve our services (<a href="
"\"%(url)s\">Article 6 (1) b. and f. GDPR</a>)"
msgstr "分析您如何使用我們的服務並改善我們的服務（<a href=\"%(url)s\">第 6 條 (1) b. 和 f. GDPR</a>）"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:48
#, python-format
msgid ""
"with your express consent or instruction to carry out our business "
"activities or send you newsletters (<a href=\"%(url)s\">Article 6 (1) a. "
"GDPR</a>)"
msgstr ""
"您有明示同意或指示要實行我們的業務活動，或向您寄送新聞訊息（<a href=\"%(url)s\">第 6 條 (1) a. GDPR</a>）"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:51
msgid "Access to the Personal Data"
msgstr "存取「個人資料」"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:53
msgid ""
"The Controller has made all reasonable technical means to protect the "
"Personal Data. Only authorized persons can access the Personal Data."
msgstr "控制者已盡所有可達的合理技術方式保護「個人資料」。僅授權人員可以存取「個人資料」。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:55
msgid ""
"Third parties which can gain access to the Personal Data when necessary are:"
msgstr "必要時可存取「個人資料」的第三方有："

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:58
msgid "Persons which are contracted for technical assurance of the service."
msgstr "本服務的技術保證合約人員。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:59
msgid "Payment processors."
msgstr "支付處理商。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:62
msgid "All Personal Data is stored in the European Union."
msgstr "所有「個人資料」皆儲存於歐盟地區。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:64
msgid "The Personal Data retention"
msgstr "「個人資料」留存"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:66
msgid ""
"The Personal Data is stored in the Service until the User deletes their "
"account on the service."
msgstr "「個人資料」儲存於本「服務」中，直至「使用者」刪除本服務中其帳號為止。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:68
msgid ""
"Access log information might be collected for a longer period for the "
"purpose of establishing, exercising or defending legal claims."
msgstr "存取動作的紀錄資訊可能收藏更長時間，以因應法律索取時之證實、運用、防衛等用途。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:70
msgid "Your rights"
msgstr "您的權利"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:72
msgid ""
"The User provides use of Personal Data voluntarily. Without this Personal "
"Data Weblate is not able to provide our services."
msgstr "使用者依其自願提供我們「個人資料」。若沒有這些資料，Weblate 無法提供服務。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:74
msgid ""
"We want you to always be in control of your Personal Data. To this end, you "
"have certain rights that allow for it. Under certain conditions, you may:"
msgstr ""
"我們希望您永遠都能掌控您的「個人資料」。為此，您擁有決定掌控的特定權利。在一"
"些條件下，您可以："

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:78
#, python-format
msgid ""
"Gain access to all your Personal Data that Weblate uses or processes, and "
"even get a copy of all of it (<a href=\"%(url)s\">Article 15 GDPR</a>)"
msgstr ""
"存取您由 Weblate 使用或處理的所有「個人資料」，並甚至取得您所有資料的副本（<a href=\"%(url)s\">第 15 條 "
"GDPR</a>）"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:79
msgid ""
"Correct the Personal Data that Weblate processes if you think that there are "
"mistakes"
msgstr "如果您認為 Weblate 處理的「個人資料」有誤，可以做出對應修正"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:80
msgid "Order us to delete your Personal Data"
msgstr "請我們刪除您的「個人資料」"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:81
msgid "Restrict the Personal Data processing"
msgstr "限制「個人資料」處理"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:82
msgid "Object to processing"
msgstr "處理的項目"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:83
msgid ""
"Receive your Personal Data in a commonly used and machine-readable format or "
"to transmit this Personal Data to a different provider."
msgstr ""
"以常用且供機器讀取的格式接收您的「個人資料」，或是將這些「個人資料」轉傳給其"
"他供應商。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:4
msgid ""
"The services are provided “as is”, at your own risk, without any warranty."
msgstr "服務是以「現狀」提供，請自負風險，服務無任何保證。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:5
msgid ""
"Additional guarantees might apply to commercial customers, those are "
"expressed in corresponding contracts."
msgstr "若是商業客戶可能適用附加保固，相關條款在對應合約中有明列。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:6
msgid ""
"We process private data (such as your e-mail address), those will be "
"discarded from our database as soon as you remove your account."
msgstr ""
"我們會經手隱私資料（例如您的電子郵件位址），一旦您移除帳號之後相關資料就會從"
"我們的資料庫中除去。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:7
msgid ""
"Your translations are made under license which is specified by each "
"translation."
msgstr "您的翻譯所採用的授權方式由各個翻譯專案指定。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:8
msgid ""
"Your name and e-mail address is used in VCS commits, it will stay there "
"indefinitely."
msgstr "您的名稱與電子郵件位址會在 VCS 提交動作中使用，它會無限期留在該處。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:9
msgid "We use cookies to deliver our services."
msgstr "我們使用 Cookie 遞送我們的服務。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:10
msgid "View English version"
msgstr "檢視英文版本"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:11
msgid ""
"The Terms of Service document is authoritative in English, translations are "
"provided for your convenience."
msgstr ""
"「服務條款」文件在法律上以英文版具有效力，翻譯是為了您的方便而提供給您查閱。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:17
msgid ""
"The rights and obligations of the User and the Provider resulting from the "
"use of the Service are governed by these Terms of Service."
msgstr ""
"「使用者」與「供應商」因服務之使用而衍生的權利和義務關係，受到下列「服務條"
"款」約束。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:20
msgid "Definitions"
msgstr "定義"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:22
msgid "In these Terms of Service:"
msgstr "以下「服務條款」之中："

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:26
msgid "Agreement"
msgstr "契約"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:27
msgid ""
"means License Agreement within the meaning of Article 2358 et seq. of the "
"Civil Code concluded by and between the User and the Provider upon the "
"Consent"
msgstr ""
"指民法第 2358 條及以下各條所指的「使用者」與「供應商」之間同意並簽訂的授權契"
"約"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:29
msgid "Civil Code"
msgstr "民法"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:30
#, python-format
msgid "means Act No. %(law_89_2012)s Coll., the Civil Code, as amended"
msgstr "指民法修訂後的 No. %(law_89_2012)s 號項目"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:32
msgid "Consent"
msgstr "知情同意"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:33
msgid ""
"means the User’s consent with these Terms of Service and other legal "
"documents expressed by checking the checkbox during the registration"
msgstr "指「使用者」知情同意這些「服務條款」與其他註冊時所勾選的法律文件"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:35
#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:131
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:36
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "mean any data file sent by the Service web server to the User’s computer "
#| "of other device connected to the Internet, which enable obtaining of "
#| "unique identification of the User’s web browser"
msgid ""
"means any datafile sent by the web server of the Service to the User’s "
"computer or other device connected to the Internet, which enable obtaining "
"unique identification of the User’s web browser"
msgstr ""
"指「服務」網路伺服器發送到連接到網際網路的其他設備的「使用者」電腦的任何資料"
"檔案，從而能夠獲得「使用者」網路瀏覽器的唯一識別資訊"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:39
msgid "GDPR"
msgstr "GDPR"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:40
#, python-format
msgid ""
"means EU Regulation No. %(law_679_2016)s, the General Data Protection "
"Regulation"
msgstr ""
"意指歐盟規章第 %(law_679_2016)s 號法律，即通用資料保護法，General Data Protection Regulation"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:42
msgid "License"
msgstr "授權"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:43
msgid ""
"means non-exclusive license granted by the Provider to the User for use of "
"the Service"
msgstr "指「供應商」提供給「使用者」使用該「服務」的非獨佔性授權"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:45
msgid "Provider"
msgstr "供應商"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:46
#, python-format
msgid "means %(provider)s, Reg. No. %(reg_no)s"
msgstr "指 %(provider)s，註冊編號 %(reg_no)s"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:48
#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:98
msgid "Personal Data"
msgstr "個人資料"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:49
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "means personal data within the meaning of Act No. %(law_101_2000)s Coll., "
#| "on personal data protection, as amended, inserted by the User into the "
#| "Service and/or Cookies"
msgid ""
"means personal data within the meaning of EU Regulation No. %(law_679_2016)s "
"inserted by the User into the Service and/or Cookies"
msgstr ""
"指「使用者」在「伺服器」和或 Cookie 中插入的有關個人資料保護法第 "
"%(law_101_2000)s coll. 號所指的個人資料"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:51
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:52
msgid "means the User who can manage Project"
msgstr "指可管理「專案」的「使用者」"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:54
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:55
msgid "means translation project operated on the Service"
msgstr "指在本「服務」上作業的翻譯專案"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:57
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:58
msgid ""
"means the website and services based on Weblate operated by the Provider"
msgstr "指「供應商」基於 Weblate 營運的網站與服務"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:60
msgid "Translation Memory"
msgstr "翻譯記憶"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:61
msgid "means the optional translation memory service provided within Weblate"
msgstr "指 Weblate 提供的選擇性翻譯記憶服務"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:63
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:64
msgid ""
"means any legal entity or an individual other than the Provider, who is "
"using the Service"
msgstr "指任何法人，或「供應商」以外有在使用本「服務」的個人"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:66
msgid "VCS"
msgstr "VCS"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:67
msgid ""
"means distributed version control system used by the Project such as Git or "
"Mercurial"
msgstr "指「專案」所使用的分散式版本控制系統，例如 Git 或 Mercurial"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:71
msgid "License Agreement Conclusion"
msgstr "授權契約簽訂"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:73
msgid ""
"The License Agreement is concluded upon the User’s Acceptance of the "
"Provider’s Offer."
msgstr "授權契約係根據「使用者」接受「供應商」之「提供」而簽訂。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:76
msgid "License Agreement"
msgstr "授權契約"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:78
msgid ""
"By concluding Agreement under Article 2.1 of this Agreement, the following "
"provisions of this Article 3 of the Terms of Service come into force."
msgstr "根據本契約第 2.1 條之契約締結，本「服務條款」第 3 條以下規定生效。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:80
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The Provider grants the User with an Agreement License and the User "
#| "accepts the License, all this under the terms and conditions stated in "
#| "these Terms of Service."
msgid ""
"The Provider presents the User with a License Agreement and the User accepts "
"this License Agreement, all this under the terms and conditions stated in "
"these Terms of Service."
msgstr ""
"供應商授予「使用者」「契約授權」且「使用者」接受許可，全都根據這些「服務條"
"款」規定的條款與細則進行。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:82
msgid ""
"The Provider shall have the right to shut down, adjust, modify or make the "
"Service unavailable on the web address at any time."
msgstr "「供應商」應有權隨時關閉、調整、修改服務，或使服務在網址上無法作用。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:84
msgid ""
"The User agrees to use the Service only in a manner not jeopardizing "
"technical software and/or hardware means of the Provider and/or such means "
"in the Provider’s use."
msgstr ""
"「使用者」同意僅以不損害「供應商」的技術軟體與/或硬體的方式，以及採「供應商」"
"使用的方式運用本服務。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:86
msgid ""
"The User agrees to refrain from use of the Service in bad faith and/or "
"deliberately causing any damage to the Service."
msgstr "「使用者」同意不惡意使用服務且不刻意對服務造成任何損害。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:88
msgid ""
"The User agrees to refrain from bypassing the Service’s software and/or "
"technical hardware means, in particular the security systems."
msgstr ""
"「使用者」同意避免採用繞過「服務」軟體和/或技術硬體，尤其是安全系統，的使用方"
"式。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:91
msgid "Liability for Damage"
msgstr "損害賠償責任"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:93
msgid ""
"The User hereby renders it undisputed that the Provider shall not be liable "
"for any damage caused to the User resulting from the use of the Service."
msgstr ""
"「使用者」在此聲明，對於因使用服務而對「使用者」造成的任何損害，「供應商」不"
"應承擔任何責任，且無需爭辯。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:95
msgid ""
"If the User is an entrepreneur, it hereby expressly waives its right to "
"compensation from the Provider for damage unintentionally caused by the "
"Provider to the User through a breach of any obligation contained in these "
"Terms of Service and/or resulting from the use of the Service."
msgstr ""
"如果「使用者」是企業家，其在此明確放棄其損害賠償權利，即「供應商」因非蓄意違反本服務條款中包含的任何義務，或「供應商」因使用本服務而導致「使用者」的損害。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:101
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Within the meaning of Article 5 (2) of Act No. %(law_101_2000)s Coll., on "
#| "personal data protection, as amended, the User hereby gives his consent "
#| "with the collecting, storage and processing of the Personal Data provided "
#| "by the User to the administrator, who is the Provider, through the use of "
#| "the Service; the User gives his consent with the processing and use of "
#| "his Personal Data by the Provider, his employees and/or his authorised "
#| "business partners. This consent is given as long as User does not remove "
#| "his account from the Service."
msgid ""
"Within the meaning of <a href=\"%(url)s\">Article 7</a> of the GDPR the User "
"hereby gives consent to the collecting, storage and processing of the "
"Personal Data provided by the User to the administrator, who is the "
"Provider, through the use of the Service; the User gives consent to the "
"processing and use of the User’s Personal Data by the Provider, the "
"Provider’s employees and/or the Provider’s authorised business partners. "
"This consent is given as long as User does not remove their account from the "
"Service."
msgstr ""
"在經修訂的關於個人資料保護的第%(law_101_2000)s號法令第5 (2) 條的含義範圍內，"
"使用者在此同意收集、存儲和處理使用者提供給管理員的個人資料，管理員是供應商, "
"通過使用服務;使用者同意供應商、其員工和/或其授權的業務合作夥伴處理和使用其個"
"人資料。只要使用者不從服務中刪除其帳戶，就會給予此同意。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:103
#, python-format
msgid ""
"The purpose of the processing of Personal Data as determined by the Provider "
"is the use of Personal Data for sending commercial communications to the "
"subject of the data (the User) through electronic means under Act No. "
"%(law_480_2004)s Coll., on certain services of the information society, as "
"amended, and further for marketing and business needs of the Provider’s "
"contractual partners and for statistical and/or marketing purposes of the "
"Provider."
msgstr ""
"供應商確定的個人資料處理的目的是根據某些服務的第%(law_480_2004)s法令，利用個人資料通過電子手段向資料主體 (使用者) "
"發送商業通信經修訂的資訊社會，並進一步為供應商的合同合作夥伴的行銷和業務需求，以及供應商的統計和行銷目的。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:105
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If the User directly and effectively informs the Provider that he no "
#| "longer wishes to receive business information from the Provider, the "
#| "Provider shall refrain from sending further unsolicited business "
#| "communications."
msgid ""
"If the User directly and effectively informs the Provider of no longer "
"wishing to receive business information from the Provider, the Provider "
"shall refrain from sending further unsolicited business communications."
msgstr ""
"如果使用者直接有效地通知供應商，他不再希望從供應商處接收商務資訊，則供應商應"
"避免發送更多未經請求的業務通信。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:109
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "The User declares that he/she is aware of his/her rights under Article 12 "
#| "and Article 21 of the Personal Data Protection Act and declares that all "
#| "the Personal Data are accurate and true and have been provided "
#| "voluntarily."
msgid ""
"The User declares awareness of own rights under <a href=\"%(url_15)s"
"\">Article 15</a> and <a href=\"%(url_17)s\">Article 17</a> of the GDPR and "
"declares that all the Personal Data is accurate and true and has been "
"provided voluntarily."
msgstr ""
"使用者聲明，她/他知道的權她/他利，根據第12條和第21條，她/他的個人資料保護法，"
"並宣佈所有個人資料是準確和真實的, 並已自願提供。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:111
msgid ""
"The Provider declares that it will collect Personal Data only in the extent "
"necessary for meeting the above-specified purpose and process the Personal "
"Data in accordance with the purpose for which it was collected. The "
"Provider’s employees and other individuals who process the Personal Data on "
"the basis of a contract with the Provider shall maintain confidentiality of "
"the Personal Data, even after the termination of their employment or "
"business relationship with the Provider."
msgstr ""
"供應商聲明，其只會在達到上述目的所必需的範圍內收集個人資料，並按照收集個人資料的目的處理這些資料。供應商的員工和根據與供應商簽訂的合同處理個人資料的其他個"
"人應對個人資料保密，即使在他們與供應商的雇用或業務關聯終止後也是如此。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:113
msgid ""
"The Provider declares that it will process the Personal Data by electronic "
"means (automatically) via computer programs for which the Provider has "
"secured the right of use, in particular the Service."
msgstr "供應商聲明，其將通過供應商已獲得使用權的電腦程式，特別是服務，透過電子方式 (自動) 處理個人資料。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:115
msgid ""
"The User’s consent under this Article 5 of the Terms of Service constitutes "
"a free and informed juridical act which concerns the consent of the subject "
"of the data (the User) with processing of the Personal Data."
msgstr "本服務條款第5條規定的使用者同意構成自由和知情的法律行為，涉及資料主體 (使用者) 同意處理個人資料。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:118
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:120
msgid ""
"The Service organizes translation into individual Projects, where the Owner "
"is responsible for managing them and for specifying accurately the license "
"of the Project."
msgstr "本「服務」整理翻譯到個別「專案」中，而「擁有者」則負責管理，並準確指定「專案」的授權。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:122
msgid ""
"Not specifying translation license means that the translations are available "
"under same license as the given Project itself."
msgstr "不指定翻譯授權，代表翻譯與提供的專案本身採取相同的授權方式。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:124
msgid ""
"Should the Project opt in for the Translation Memory, license to use the "
"translation is granted to all Translation Memory users."
msgstr ""
"如果專案選擇加入翻譯記憶庫，則會向所有翻譯記憶的使用者授予使用自身翻譯的許"
"可。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:126
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The User agrees to the license Project has specified upon contributing to "
#| "the Project."
msgid ""
"The User agrees, upon contributing to a Project, to the license the Project "
"has specified."
msgstr "「使用者」同意專案在貢獻專案時指定的授權。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:128
msgid ""
"The User agrees to use of own name and e-mail as authorship in the VCS "
"commits. The User understands that this grant is non revocable due to nature "
"of the VCS."
msgstr "「使用者」同意在 VCS 提交中使用其姓名和電子郵件作為作者。「使用者」明瞭，由於 VCS 的特性，此授權無法撤銷。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:133
#, python-format
msgid ""
"Within the meaning of Article 89 Act No. %(law_480_2004)s Coll., on "
"electronic communication, as ammended, the User is informed that the Service "
"uses cookies."
msgstr "在關於電子通信的第89條第%(law_480_2004)s 的含義範圍內，使用者被告知服務使用 Cookie。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:135
msgid ""
"The Service uses cookies to personalise content, and to analyse our traffic."
msgstr "本「服務」採用 cookie 以針對內容做個人化處理，以及分析我們的流量。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:138
msgid "Governing Law"
msgstr "監管法規"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:140
msgid ""
"These Terms of Service shall be governed by the laws of the Czech Republic "
"with exclusion of conflict rules."
msgstr ""
"這些「服務條款」應受捷克共和國的法律監管，若有與法律衝突的細則時應排除。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:142
msgid ""
"Any disputes arising on the basis of the Agreement and/or these Terms of "
"Service shall be resolved by the court of the Czech republic having "
"substantive and local jurisdiction."
msgstr ""
"根據本協定和/或本服務條款產生的任何爭議應由具有實質性和地方管轄權的捷克共和國"
"法院解決。"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:145
msgid "Effect"
msgstr "生效"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:147
msgid ""
"These Terms of Service shall come into force and effect on 1st September "
"2017."
msgstr "這些「服務條款」應在2017年9月1日實施並生效。"

#: wlhosted/payments/backends.py:188
msgid "Your payment on weblate.org"
msgstr "您於 weblate.org 的支付"

#: wlhosted/payments/backends.py:190
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Thank you for your payment on weblate.org.\n"
"\n"
"You will find an invoice for this payment attached.\n"
"Alternatively, you can download it from the website:\n"
"\n"
"%s\n"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"感謝您在 weblate.org 上付款。\n"
"\n"
"您可在附件中找到此次支付的發票。\n"
"或者，您也可以從網站下載：\n"
"\n"
"%s\n"

#: wlhosted/payments/backends.py:216
msgid "Your payment on weblate.org failed"
msgstr "您於 weblate.org 的支付失敗"

#: wlhosted/payments/backends.py:218
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Your payment on weblate.org has failed.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Retry issuing the payment on the website:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"If concerning a recurring payment, it is retried three times,\n"
"and if still failing, cancelled.\n"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"您在 weblate.org 上的付款失敗了。\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"請重新嘗試網站上的付款：\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"如果涉及定期付款，則系統會重試三次，\n"
"如果仍然失敗，則請您取消付款。\n"

#: wlhosted/payments/backends.py:251
msgid "Your pending payment on weblate.org"
msgstr "您於 weblate.org 的待支付"

#: wlhosted/payments/backends.py:253
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Your payment on weblate.org is pending. Please follow the provided\n"
"instructions to complete the payment.\n"
msgstr ""

#: wlhosted/payments/backends.py:335
msgid "Payment card"
msgstr "支付卡片"

#: wlhosted/payments/backends.py:411
msgid "Payment cancelled"
msgstr "支付已取消"

#: wlhosted/payments/backends.py:413
msgid "Payment error"
msgstr "支付發生錯誤"

#: wlhosted/payments/backends.py:425
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特幣"

#: wlhosted/payments/backends.py:434
msgid "IBAN bank transfer"
msgstr ""

#: wlhosted/payments/backends.py:464
msgid "Issuing bank"
msgstr ""

#: wlhosted/payments/backends.py:465
msgid "Account holder"
msgstr ""

#: wlhosted/payments/backends.py:466
msgid "Account number"
msgstr ""

#: wlhosted/payments/backends.py:467
msgid "SWIFT code"
msgstr ""

#: wlhosted/payments/backends.py:468
msgid "IBAN"
msgstr ""

#: wlhosted/payments/backends.py:469
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: wlhosted/payments/models.py:83
msgid "European VAT ID"
msgstr "歐盟 VAT ID"

#: wlhosted/payments/models.py:85
msgid "Please fill in European Union VAT ID, leave blank if not applicable."
msgstr "請填入歐盟 VAT ID，如果不適用請留空。"

#: wlhosted/payments/models.py:91
msgid "Tax registration"
msgstr "稅務註冊"

#: wlhosted/payments/models.py:93
msgid ""
"Please fill in your tax registration if it should appear on the invoice."
msgstr "如果稅務註冊資訊應顯示於發票上，請填入您的相關資訊。"

#: wlhosted/payments/models.py:100
msgid "Company or individual name"
msgstr "公司或個體名稱"

#: wlhosted/payments/models.py:103
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: wlhosted/payments/models.py:106
msgid "Postcode and city"
msgstr "郵遞區號與城市"

#: wlhosted/payments/models.py:108
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: wlhosted/payments/models.py:136
msgid "The country has to match your VAT code"
msgstr "國家必須與您的 VAT 碼相符"

#: wlhosted/payments/models.py:159
msgid "Annual"
msgstr "每年繳費"

#: wlhosted/payments/models.py:160
msgid "Biannual"
msgstr "每半年繳費"

#: wlhosted/payments/models.py:161
msgid "Quarterly"
msgstr "每季"

#: wlhosted/payments/models.py:162
msgid "Monthly"
msgstr "每月繳費"

#: wlhosted/payments/models.py:163
msgid "Onetime"
msgstr "一次性繳費"

#: wlhosted/payments/validators.py:38
msgid "{} is not a valid country code for any European Union member."
msgstr "{} 不是任一歐盟成員有效的國家碼。"

#: wlhosted/payments/validators.py:43
msgid "{} does not match the country's VAT ID specifications."
msgstr "{} 與國家的 VAT ID 規格不符。"

#: wlhosted/payments/validators.py:50
msgid "VAT ID validation service unavailable for {}, please try again later."
msgstr ""

#: wlhosted/payments/validators.py:53
msgid "{} is not a valid VAT ID."
msgstr "{} 不是有效的 VAT ID。"

#~ msgid "Repositories limit"
#~ msgstr "儲藏庫限制"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is located in Czechia and you will be charged price with VAT if "
#~ "you are an end-user in the EU or a Czech resident. Invoices for VAT "
#~ "registered companies in EU countries are issued as a reverse charges."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 所在地位於捷克，若您是歐盟地區或捷克的居民，將被收取 VAT 營業稅。"
#~ "歐盟國家的 VAT 註冊公司其收據是以反向稽徵方式計算開立。"
